【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆 2019-08-11 23:31

警方晚上銅鑼灣拘捕多人，期間有穿黑衣的男子協助拘捕。記者詢問男子的身份，他們叫記者向警察公共關係科查詢，警方暫時未回覆。

警員晚上在銅鑼灣拘捕示威者，其中一人被制服，兩名穿黑衣的男子協助綁住被捕者雙手，其中一人也戴著黃色頭盔。被制服的男子面部受傷，之後被帶走，另外也有多人被捕，被帶上一輛旅遊巴。

多名穿黑衣、戴著口罩或防毒面具，手持警棍的男子站在防暴警察後面，有記者問他們是否警察，以及是否有委任證。

記者問：「你們為甚麼作示威者打扮，你們是便衣探員還是警察？」

穿黑衣人士回答：「警察公共關係科會回答你，我正在做事。不要騷擾我們。」

記者追問：「你們在做事，你是警察還是甚麼？你是不是警察，你的委任證在哪？若你是警察，我不妨礙你做事。我不知你是誰。」

穿黑衣人士說：「你的記者證在哪裡？」

記者表示：「這裡、記者證在這裡，無綫電視記者。你是不是警察？你不是警察我為甚麼要阻礙你？你是示威者還是甚麼？」

穿黑衣人士說：「放下鏡頭。」

記者反問：「為甚麼我要放下鏡頭？」

穿黑衣人士指：「我的委任證不需要給全世界人看的。」

記者說：「不需要，你說你是警察就可以。」

穿黑衣人士稱：「我沒有說過。」

記者問：「你沒有說過？」

穿黑衣人士說：「你自己想吧。」

有在場的市民也質疑。

一名市民稱：「軒尼詩道與波斯富街交界，見到一堆黑衣人混入去打鬥，他們身上拿棍、戴『豬咀』，他們的裝束是接近示威者一樣的，然後挑起紛爭，做一些打鬥，然後警察不夠一分鐘，在大街小巷入來，任何人都捉。絕對是假扮示威者混入去捉人，我見到三個。」

他們之後上了一架白色的小巴離開。

同我推爆佢，Backup 呀！！！！！

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

已backup

推呢條高清D！

推！！！

推

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

推！！！！

今晚唔Backup聽日冇架喇！！！

極重要

TVB當頭條報

黑警死全家

狗有認扮示威者喎，呢個有力證據可以推翻好多嘢。
我知CCTVB係低調，但呢佢係好多淺藍，
中間派嘅人都會睇嘅，煲大佢對我地呢邊絕對有著數。
睇班狗聽日點拆都好！

警賊犯左酷刑罪，判終生監禁！
警賊犯左酷刑罪，判終生監禁！
警賊犯左酷刑罪，判終生監禁！

「公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。」

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍
7.荃灣綠楊 白衫人接力 無差別攻擊
8.無差別濫捕

呢段新聞做得比now好

一定要backup仲要send去藍絲group

TVB講一句好過now/Cable講10句

屌你老母推爆

果然TVB唔聽命令嗰班比人掉曬去夜更

斷撚正啦 屌你老母黑警死全家

推佢老母

襯隻花蟹未醒就要backup定

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

Dllm

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

老豆搵仔

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

警黑還眼
百萬人塞爆機場

721

做阿sir做到唔敢認
街邊掃垃圾果個都正氣過黑警

Push

811
推上去

煲大佢呀

721811

Send晒俾所有藍絲親戚！
CCTVB佢地睇開，仆街黑警死全家！

lm

厲害了